有無人可以同我telegram，有野想問

@justinbieberbbg

問咩？

Baby baby baby oh~~~~~~~~

問我